東方日報 民調: 59%人認為「示威者」無法無天

東方日報

東方
此post已完

東方係最早支持送中條例既報紙

早過星島好多

東方都係得59%

廢老 藍絲 低級紅睇

之前仲有唔少連登仔撐東方屌蘋果

其實東方個立場係點?
佢抹黑示威者同時又唱衰政府
好難觸摸

其實掉轉諗，呢個民調可以睇到睇東方嘅人嘅意見

問題有導向性
E.g.大肆破壞、侮辱正苦
條條題目都係5個選項，3個係負面，一個正面，一個中立

佢嘅民調有冇公信力先

上的士見到司機位隔離有份東方
就個司機知乜料

323人

好期待因報聽日會點報 話曬自己班記者俾狗打

啲選項亂咁嚟
冇個揀得落

+ 黃毓民fans

紅底 但會私怨行頭

我無受訪問

唱衰政府拎民心
再用呢d 民心抺黑示威者

賣白粉

自己9UP個數

下次咪要遊行標語加入
東方日報創辦人沒有賣過__ __。

睇個班友都唔帶腦邊會fact check

東方垃圾報一份

如果文匯報做 100%添啦

東方有記者俾警打。。

2015年6月15日之前就應該有逃犯由台灣移交香港嘅法例啦

而家聽到暴徒 暴動呢2個名詞已經習慣曬

原來唔抵可憐

啲選項全部負面, 一個中立

擇條鐵咩

我自動relate咗去警犬到

白粉報就算唱衰政府都係因為背後老細權鬥都飛起，講到底都係共產黨產物

之後, 可能有人會俾人斬

霞姐

夠唔夠膽公布置信區間, 標準差, sample數量呀

佢D選擇同問題咁偏頗

咪玩啦
有留意東方個老細平時講咩啦

得幾百人 佢話侵侵做特首都得啦

咪係 佢d option on99

你睇東方日報打丁算啦, 唔好上連登

60% 都唔到
深藍報都搞成咁

道義放兩旁，利字擺中間

小罵大幫忙

馬惜珍死得好

屌 1000人都冇

白粉報算鳩數啦

唔夠80-90%其實都唔合格, 323個深藍都係得59%

民調答案有引渡性, 5個選項，3個係負面

只有10%認為「示威者」問題不大

東方
廢中廢老先睇

東方 不了 （sorry 推左）

由唔係姓馬俾人打，記者之嘛，一陣記者返去話claim工傷，佢地個HR除時唔批添喎

睇錯係台灣中時
支那瑜民調61%領先

仲有黃毓民fans會睇

白粉報問道友？

分分鍾claim唔到工傷, 仲要繼續準時返工

佢d問題又有暗示前設
選項又做唔到中立持平
Asso仔做份project既問卷設計都好過佢
毫無公信力

以前, 有唔少連登仔撐東方屌蘋果

廢中都睇 因為夠大份
之前啲廢中睇蘋果因為夠大份
可惜蘋果而家無廣告細份咗少咗人買

小鬧大幫忙

法官 : 被告，現在我問你問題，你只能回答 知道 不知道 或無意見

被告 : 不行阿!! 這對我太不公平了

法官 : 怎樣的不公平呢?

被告 : 那我問一個問題，你只能回答 知道 不知道 或無意見

法官 : 好

被告 : 你媽知不知道你是同性戀?

法官 : ...

選項都偏頗嘅，全部都係藍色答案
讀者又係你D人
你玩晒啦

不如係民建聯聯歡晚會做調查

點解唔直接問建制
100%人啦

究竟幾時執？

唔Quote呢個? 有成30萬人投咗票

笑撚死, 全部答案都係Bias, 問題不大姐係有問題完全冇另一邊既意見, 不如夾埋做1-P(無意見)就代表晒算啦

Eat shit啦白粉報

要比大家知道方向媒體如何垃圾

黑幫報你都信？！

有無腦咖

因管理不善⋯⋯

扮中立呃下人
誘導大家吸收埋佢既維穩訊息

問卷都唔識整

啲選項好多都可以合返埋做一個

乜撚野民調啊我都未撚聽過

民調：99.9%人認為「毒販」無法無天

得幾百人既調查 佢問咩人心照

做數到你

問左10個廢老?

中學生做IES都唔會design個咁偏頗既問卷啦

即係有41% 成三百幾萬人支持啦

今日東方記者比狗打仲要寫文支持政府
東方記者賤過狗

佢出1000個民調,有1個結果啱心水就拎果個黎用

幾百人咁多嚇撚死人咩

屋企長買百份 見佢長屌政府
由細到大以為佢中立

無線上投票，你話點就點

加埋先得5百幾人
咁都叫民調

親共反港府

白粉報喎，59%真係比足面

東方民調不代表我

白粉報 不了

之前見會日日屌政府唔同部門同高官 一到逃犯即刻露晒底

憤世嫉俗派
仇恨主義行頭
反社會主義
FUCK THE WORLD

P牌仔 永遠的：）

東方嘅民意
即係廢老文盲嘅民意

閱

民調選項個個都有曬引導性 玩毛咩 做數據做到咁低級 好心落多幾錢心機整啦

即係話呢個政府成功將59%人口毒化

佢每題嘅選項完全揀唔落....
紅底民調唔洗睇

東方得59%已經指出民意所歸
大部分人支持示威者

高下立見

佢自己夥計都1000人
個調查先幾百人 ON99

呢d問卷問題寫到咁，小學常識科叫小學生設計問卷都唔會咁寫啦

屌你老母做咁撚多統計on99
搵日大家出來睇吓邊 邊多人啦

個問調得幾百人咋

你見支持示威者既得問題不大可以揀就知咩料啦

有4成人支持已經好好

唔好意思借少少位

行動保密管理指南《OPSEC 與 Need To Know Basis》

垃圾左仔圍爐報

係街見到人哋東方日報，都會望埋佢個樣係乜狗樣

不需記者，只需作者

個4成同我走出黎
今時今日仲睇東方

小學專題研習 中學IES見到比呢d option人都比人孖叉啦 邊有可能會批呢d野出街架

擺到明係想引導班唔會仔細思考嘅廢老

啲選項痴撚線
冇一個揀得落

佢d 選項真係好on9

香港死得嘅話

東方第一個要死！

暴民旺角打女人兇阿伯

不過狂徒係警察

好心就執咗佢啦，浪費紙張

上面班人真係好撚中意扣帽子架喎 乜叉都係關港獨事

搵工賊會做訪問9UP
尋日有去過行都知擺明唔係針對自由行

一睇東方都知乜事啦

連登 民調：99%人認為「警察」無法無天

哂氣啦東方報

樓下公園啲呀伯先睇既報紙

得500人既民調

請block

[Red Alert] 廢老淨化計劃整合

嘩乜咁比面先得59%，以前起80%啦

小罵大幫忙 扮有反對聲音
東方可以帶去中國架

垃圾東方

有冇方法可以舉報傳媒？

白粉報咁撚搏以為自己有得分咩 等住引渡馬惜珍條屍返嚟咁

548人叫民調？你唔好話呢個係真普選添？

嗰幾個option 其實好似都係屌示威者
咁我問都得啦

對於示威者抗議，你有何看法？
1. 全力支持
2. 有何不妥

同埋有一輪派好多著數野比讀者嘛

百份報

屌港府，不屌中央。

紅底

Push

黃狗地盤

Thx for sharing

個sample size咁撚大

叫人登記做選民=港獨啦
大陸人係咁諗

有無攪撚錯
竟然唔知佢紅底!

文宣組 放大第6點 宣傳

仲少人過689 777

專登咁整架

不過咁導向性都得呢個結果

不過最重要唔好被歸邊傳媒影響多數人既觀感

呢場仗要打幾年

讀過下書都知道呢d問題全部都有預設立場，d答案嘅選擇更加可笑，基本上一面倒係批評，痴線

548名，個pool 咁細代表到香港市民？

其實大把廢中廢老咁諗
挑個政府廢既 挑你地人係暴徒打撚死你班友就岩
不如你做吖？全車減速

文宣組都係時候推出連登網上調查抗衡

睇得東方啲人都知佢點諗啦

如果果清楚東方日報的歴史，就不難明白它今天的所為。

D受訪者仲少過777

垃圾報,睇大公都好過睇東方

早d知就大家一齊投票

真係見到東方都知唔駛再睇落去

應該將選擇突破盲點

冇人問過我嘅喂 我唔係民呀？

垃圾報紙

上次個同事叫我睇王國興專欄 當笑話睇

返去撈胡椒粉啦垃圾

東方唔鬼睇啦！！

佢啲選擇全部都係話人做錯咁濟

得500幾人嘅民調

好多老嘢睇

推推推

仲係東方, CCTVB入面做嘅人真係少少骨氣都無
自己個行俾人無限中出, 行家什至自己都俾人打, 仲要讚好
成班都係M屬黎?

options咁on9咁有引導性
1. -3
2. -2
3. -1
4. 0
5. +0.5

鬧示威者再鬧政府
目的係想中國回收返香港

大佬 所謂既民調全部入負面item, 本身已經唔係中立民調啦

慘
東方都係得6成唔夠

同意

你應該無錯

東方社評成日叫中共親自出手

同感
第一下就諗到居然唔過80% 其實當贏

正想講

東毒除左怒屌鄭若驊其他唔駛睇

你老味D選項全部一鳩樣，完全體現左咩叫假選舉

95%打錯59%？

東方一早染紅左呀，佢地大部分高層都係內地人

個sample size咁撚細

民調：99％人認為「黑警」無法無天

不如蘋果又搞返個

東方wfc

on99 無法無天對面只係無意見 玩哂

東方嘅民調都係得59%

打多五折

得六百人投票都唔知係咪趁後生仔返工先問

東方其實係一份老人報紙
讀者群除咗老之外
普遍都係低文化程度
而東方由於係老人讀者為基礎
讀者人數每年都因老人死亡而減少
可以話係一份死亡中嘅報紙

其實有行開連登都知道，佢哋做左n次調查。搵到次親中嘅先po出黎

全香港咁多人，你訪問548個當訪問咗？

咁不如訪問1個算啦，一係就100%一係就0，唔好得5 60咁唔上唔落

不如到示威現場訪問 包你0%

59%咁少
我以為係100%

東方員工自己做

連白粉仔都有41%反政權

成個survey得個548人
只係講緊0.007%嘅香港人
點有說服力阿師傅

都仲未計d題目set到d字咁biased

睇下佢d choice,除左無意見外,全部都係抹黑緊示威者

Dllm愈睇愈嬲

59%純度食死人啊大佬

有冇各大紅報既老闆背景個張圖

「東方報業民意調查」於上周四至六以手機東網港澳APP及街頭問卷形式，成功訪問五百四十八名十八歲或以上市民。

佢用app 同街頭訪問比例幾多先
（我當你一半至七成係app，屌你，啱啱睇完篇傻鳩報導，再做你個民調，係人都話示威者無法無天啦

都唔明點解仲有人係咁post啲紅媒新聞 , 仲要貼埋link先好笑

豬到咁不如出少個post啦

一般民調都係二千或以下
港大民研有時都係咁上下

不過重點係佢個sampling method bias
用東網app 訪問

都幾好笑

59% (323人)
咁即係有7000000-323人認為示威者冇問題
我都廢是計

乜撚野選項

波台手足可否做吓嘢，播
一係搞罷睇

東方 公器私用快意恩仇
明刀明槍真小人

明報 每次關鍵時刻維穩
陰陰濕濕偽君子

痴撚線
尋晚啲示威者做左啲乜？
點樣無法無天

東方讀者民調

on9日報

訪問藍絲+廢老
其實樓主係咪智障
你不如搵大公 文匯 嘅民調po上黎 仲更加有力添
宜家人哋諗咩關我撚事咩？反正港豬嘅依然港豬，要沖嘅依然會沖，你覺得人哋嘅意見左右到我哋嘅行動咩？

根本呢班「香港人」就應該死返去大灣區